正式宣佈，我地已經原諒咗721元朗警黑勾結

唔係點解熱門一個元朗post都無

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

推

因為你個仆街標題黨唔撚開Post

今日721四個月，1122聽日先係

侮氣x標題撚

721

屌你老母啦 唔提代表忘記？
代表原諒？ 用腦啦 仆街
咪撚再放負
不過呢啲一律block柒
唔好扮on9仔

分化post就上哂熱門，721已成condom

其實班白衣人都唔想嘅
大家都係同胞
打在你身痛在佢心

底已起 負面撚 大家可以block 唔好俾呢啲放負撚影響到
無人忘記啊
屌你老母
而且呢個垃圾post無討論價值

我今晚會去mtr station

又幫手推post

大家係咪認輸？

你老母就原諒咗

係所有香港人都原諒咗

原你老母

721
831
101

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

見到呢啲標題都唔想推啦

我想喎

Diu

係連登仔唔記得咗姐，岩岩樓下個石q仲記得
佢地話，721係黑白衣人打架炸

721 831